歡迎考車fail嘅入黎傾下計（31）之可以準備考車喇

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

是

勁

而家打機？

食埋飯先啦

好

你幾點食

我去買外賣 六點食

咁快又一個po

究竟點解好似變成chat room咁

乜個間野又係美心黎
真係老是常出現
以後又食少間

齊栢林成日食
太安樓勁多黃店又多好嘢食

根本吹水po

已變質

正呀有咩推薦？

你有去開個頭咩

唔會 但可以帶仔仔去
去太古城個一個公園玩下 有隻消防船個度

收工

幾錢人工？

你諗住請我
幫你教小朋友

教佢買馬

你值幾錢

係都請我先啦 最鐘意同bb玩

仲要咩都可以討論

其實9成都黃
全小店
好多唔同野食的

啲大集團混水摸魚

可以講下人生有咩目標

教我先

搵到一個啱嘅女仔

食返個魚肉粉仔
很好味

入u 炒股發達

棍van, 模擬考試fail左,, 一出路面就勁緊張亂曬
唉...冇曬信心

準備去counter俾錢

咁你肥啲咩先得㗎乜撚都唔講

模擬考試on9嘅 唔駛理 除非你係連手掣都緊張到唔記得點用就拜拜

因為真係不自覺太緊張 亂曬龍 平時做到嗰啲都搞錯
衰好多樣 轉彎又入早咗 又上咗石壆 又乘

模擬考試一半 呀sir直頭話唔使再評分 下半部分由佢發出指示跟住揸埋接住嘅部分😩😩😩

你係邊間

唉 模擬考試都衰咁多樣 本身已經信心唔多😢
呀sir話如果係真考嘅..個考官應該停咗你 自己揸咗返學院🤷🤷

*咁又冇去到手掣都唔識得用

沙田駕院

平時學唔會出路面咩？

師兄 其實正常一般要出路面學幾多個鐘 先至順利完成到模擬考試或者真考？

平時學有出路面,, 大概夾埋都有出左八個鐘,, 不過平時有呀sir旁邊指示磅住又唔同啲既

我都係呀有咩唔明可以問吓我

但係你邊個阿Sir

你個名😨😨 你係學緊車定係阿sir？

學緊車我原本有得考㗎

佢等緊考

咪爆喇

我就頭四堂學晒野 跟著就不斷loop 師傅好少講野提我 除非會fail嘅item先講

笑左

我係考牌官153

流嘅

打唔打麻雀

上緊堂
要專心

我想開一間大型狗狗學校
可以家庭事業兼顧得好好嘅太太

自摸絲
我覺得你好可愛

歡迎成為智障嘅一份子

你模擬試前
教你個sir無提你注意啲咩咩

其實因人而定
模擬試唔係啲咩
小問題實有
但你情況好似根本唔熟啊

有提下嘅
不過一來緊張就亂
同埋好似教得唔係太清楚（模擬考試阿sir講解我好似仲明白過平時）😅😅

人生目標

豆爸：specialised一樣野， 升職，儲到五百萬
狗公153: 識一個好女人
自摸絲：升u,炒股發達
相見如絲：開狗學校，做一個事業家庭美滿太太

我地五年後返黎睇 睇下自己五年前幾戇鳩

.....
五年後

我個時考完模擬試 個呀伯叫我返去自己睇學習手冊 勁低能 好彩我追住佢問佢先講我有咩問題

問題？人地時間錦囊都係咁

送俾大家一首歌 差一點我們會飛

仍然要相信 這裡會有想像

求時間變慢 不想迫於成長

未了願 我替你朝浪濤吶喊 聽聽有沒有被迴響

青春怎會零創傷

認住人生c 沙駕女神

你咁嘅情況要揾街鐘補架
唔可以單靠駕sir
因為好阿sir可遇不可求

咩戇鳩啫
好實際
至少唔係遙不可及

加油我支持你

👌👌我都覺得係

你係邊個阿Sir

你幾時考
快啲搵
唔洗緊張架
其實揾到一個合適阿sir
你就可以操控得好好
放膽去試

其實我覺得唔係個阿sir問題
我覺得教與學始終係要睇下夾唔夾🤔

🙇🙇

你都唔明我嘅 我戇鳩係開玩笑嘅語氣 唔係話大家戇鳩

一齊努力 向目標邁進

你有冇試過上網睇youtube?

都有睇下片

有冇邊啲link特別推介？

祖哥

你拍條片教下大家啦

小妹怕羞咸片就可以

都好 車震片

同你拍

打牌未？

踢緊波

我做導演....你同閃基拍

打飛機就好

我揸緊波呀（自己個一個）

非基

我都有睇架。佢有句金句：行唔覺，停唔chok 😂

車行順 上3波
被訓斥大姐

HI. 😂希望大家下次都可以合格

我未考過
咁你係咪有得考26？

我唔會考26架。隻腳我估應該唔到地😂😂😂

幾高呀

150咁上下🙈

咁細粒

你都153啦

我190 你170啱晒你

🙈

🙈🙈

太矮嚇走晒啲人😅

150我啱

你唔好咁啦

我太高有冇嚇親你

你隻腳踩到油門？

張凳可以教㗎嘛 on99

咁網上世界，幾長幾矮都係一樣架啦😂😂😂😂😂

你啱放工未啊

家中架車只可以較前後，無得較高低🙈⋯⋯所以我又淘左個 呢個神器👍

返緊屋企啦😄

咩車嚟㗎

你都有得渣車 係咩車話？

唔好笑我啦

freed

幾銀？

屋企人架。好似7萬掛😅

返到屋企了。bb

有家人真好

ok放心晒

你有老婆都好好

拜拜快啲食飯啦

你個大叔人哋唔係叫你

得返我地兩條鳩佬

冇人想理我哋

完

太鳩鳩fing fing

我
狗公
雀仔巴

XRX又買車

凌志有錢人真好 唔會問幾錢 係問有無買

做咩扮人

唔會啦

特登cap底左
5年後揾唔番個po都可以揾番張相

有無人打牌

矮先正

153 豆 自摸召喚 打牌呀

post title
邊有可能可以準備考車吖，好快就會出現團年飯群組拜年群組，又日日百幾單武肺新case

是豆叔叔去咗邊度

打機未

沖涼先2115 準時上線

太安樓齊栢林同魚蛋佬都好食
我記憶中酸辣粉個間都係黃
有貼過文宣

西灣河既話仲有沁沁麵
cs’ bakery（呢間正常夜晚都唔開）

係咪打機啊 唔打我就去揸貨車

好溫馨呀

where

truck simulator?

係呀 你又有玩㗎？

前臂近手碗

前排考試好悶dl左黎玩依家無lu 耕田都好玩

耕田係玩啲咩㗎

小心啲

wah 深？

玩耕田囉 揸下施肥車鏟草車呀 收成又揸車去啲餐廳度賣咁

但係我係電腦嗰個喎

唔知電腦有冇 好似都有 我係ps4玩farming simulator

我嗰個係euro truck simulator2

瞓下先

打機就瞓覺

返工已經有得玩

咩事？

西灣河好似仲有間野叫大丼家
都幾好食
又有文宣

Steam版有架
呢隻幾受歡迎

西灣河勁多黃店又多野食

咁長應該好痛

屌佢老鼠 成鳩日都係咁

仲有明記甜品冇記錯都係黃
呢間都好食

唔痛唔痛

有機會去食

要縫針

放狗啦⋯⋯人生絲
笑撚死 買獨贏得啦 金鎗六十

獨贏派$10

訓醒啦？

係呀

有無人中意食

成日打機就瞓

唔係吖嘛 我19號考

年紀大 機器壞

瞓覺先 今日好攰 gdnite

no la
我真係覺得你好可愛

渣架 係咪虧咗

串燒三兄弟

我呢？

唔知5年後大家點呢

唔好啦

咁而家點

食咗好多姐姐結咗婚生埋細佬？

冇你咁早

要唔要幫你止血

明記咁熟嘅

吸血鬼

唔放呢啲
教而不善

我每日早餐一個㗎

我幫手
片皮鴨

我唔想hurt你

仲有 基頭2

痾屎咪好暢通啲黑色種子要唔要咬爛？

你5年後先23
成街野種

原來我真係咁差

大爆射

做人要有自知之明

周圍播種

黑色唔食得 要挑出嚟 好煩 小食

咬唔爛架
會排返出嚟
排便一流
所以我條腸好乾淨
極力推薦
但白肉相對較涼
通常我食紅肉
順便抗養化

邊洗挑
米玩

咁又唔係

會屙紅色出嚟

佢擺明想玩鳩我 好彩相見如絲好人

想收係做冰 水泡冰

係呀
無事的
我清咗咁耐
好健康架

勁恐怖

挑成晚都挑唔完

向壞女孩說不
咪傻啦
又做兵

非常好

[member]

太空朋友好似有啲研究

會痾黑點屎

真正嘅奴工冇嘢可以阻住你工作

你仲恐怖

真

吓
竟然

荃灣食過一次 聖誕食

呢排都唔去油尖旺/深水埗/北角以東了
疫情嚴重 舊區

對！我犯賤

無事架
又唔係叫你食返

你肯定食開

都係

會以為腸胃有事
其實係消化唔到會痾番出黎

米痴

係正常的
放心
清腸一流
我食咗幾年嗱

唔怪得知你咁瘦

無晚市平日真係極少出街
星期六日先出

麻麻 但係我好撚鍾意食西柚

得葵廣掃下街之外就無地方有野食

夜晚好撚凍着多件衫

西柚酸

考牌官153（有閪）

成街都叫爸爸

各位早抖

愛華頓尋晚和波

但係好撚香

非

頭先dl落黎睇當直播

怕醜

yes la

直播

溝你ok?🙈🙈

5年後出社會了 唔知到時仲興唔興用連登呢

大大隻字live 直播

西柚高級橙

🙈🙈🙈🙈咁直接嘅依家啲人

連登到時應該比港共封左

咁多女唔驚啦

拖住班鴨仔出街 全部唔同呀媽

要用deepweb先上到連登

我而家唔可以叫瘦了
過咗100lbs ga

真
個個都好鬱悶

都好吖
有益

沙田廣源邨街市
沙駕上面
裡面有同間車仔麵超平靚正
仲有超多野食選擇

巴打
介唔介意問你一樣野

講啦屌

傻豬

要小心呢件色魔

正常人新post留名

工作完未

唔洗屌呀
不過你都唔屌嘅
如果有個女仔好正嘅
過嚟錫你一啖或主動挑逗
你係咪都完全無生理反應或衝動

準備訓 聽日繼續為公司服務

無錯條女幾正都好，我都係無動於衷唔會想有性接觸

不過我覺得自己會想一世人點都做返次，都想知道性愛係咩一回事，但就會為咗滿足自己嘅scientific curiousity而唔係性慾

沙田無乜野行

咁深奧嘅點解我唔明

點解你又係度嘅 以為你訓左

可能佢起身屙夜尿

老人家要屙夜尿

佢e 排都要成日夜晚gus 起身照顧個b嘛

好似裝修左街市？

睇完都唔明 可能我太蠢 謝謝

我又成為最早起身個一個

渣喎
利申 未訓

返工？

死啦
我完全比返阿sir
我唔記得晒

你係唔係要返shift?

你又咁早起呀

係呀
我有日誤打誤撞經過先知
返開沙駕可以行上去
不太遠

其實點行上去㗎

你班友唔洗瞓嫁

我讀完都唔記得咗
真係哭X咗

瞓啦你
做個正常人得唔得

你唔好扮喎 唔返工邊有錢

瞓完好耐

我可以過黎陪你玩b 玩幾耐都得

扎醒咗
睇完就好似癮癮記得
得閒摷返啲書睇先

你去放狗狗

咪準備去訓囉
玩到 以為今日係星期四

佢的職業是兒子

有咩玩？

女

點話你知呢
諗諗先

扎醒咗

佢都係有錢仔一個

比你答左tim (我都想
聽歌 飲酒同打lol 追活動

得我一個窮到要推手推車

金魚佬

咁似廢青

瀨多陣床先

無錢呀 我用 10蚊都要計過先用
那有錢

玩b 就金魚佬
餵寵物咪人獸交

咪扮

完全 正解

你可能係

我唔會好似你咁 食件cake 都 70-100
我出門口都要計過 用幾多錢架 同埋 真窮

我真係幾鐘意d b架 佢地好得意
b 女就更好

食早餐

我手推車都無
你rich 可以用手推車黎搵食
我食都無得搵

7 仔?

自己蒸你地後生仲食唔食依啲？

食

點會唔食 我係懶到有咩就食咩
無得食 /難食就唔會食啫
邊間d 燒賣 30 定金龍定陳記

你地慢慢食 準備番工 湊b 啦
準備訓覺

後生唔洗食野咩

我grad完都未試過唔返工
要養家架

信你啦

7仔?

佢可能覺得後生進化到 空氣做能量
所以唔洗食野

早抖

因為阿媽煮埋比你食

如果真係有機會搵到個鐘意嘅結到婚 我一定會生隊足球隊出黎 無足球都要 籃球隊

成日食
尤其放工肚餓必食

good night

錯 我自己煮架 我口味/ 食d野嘅口感要硬身
佢地食嘅野要 淋身
所以煮麵食果d 我要分開煮

豆爸咁4個

係 good morning e 家見太陽啦

你哋爽yy

所以戇豆好幸福

瞓啦柒頭

今日急call我返工

早晨

早

咁你返唔返

返好耐無返 我訴求就係返工

觀塘師

不要起底pls

起底師

返去俾大信封你

我都好奇怪 平時係唔會咁搵我

希望唔好有咩事

之前仲話新年後加人工 萬四加到萬六

冗員仲可以加人工

點解仲可以加工 仲要加咁多
我加得500 請我得唔得

依家可能俾人炒喇

加500當你係咩

老闆炒股炒燶左

世侄應該唔會嘅

我同佢呀爸咁frd 都無聽過佢炒燶股票

算啦 有份工已經好好

利申：準失業師

返到公司未呀

未 不想返工了

早
已經返到公司

等你報平安呀

$500.....
離譜啲喎

讀酒店都要修psycho?

你估今晚放幾點

理想5點半走人
現實起碼6點

咁既環境有得加算好

開緊兩倍速睇直播

我做左年半無加過

老豆返左公司唔見人
係咪俾人炒左

食緊女啦

想讀下ge psycho 有興趣

幾好玩
但啲asm好似好多野寫

pass 未

中國製Tesla全面進場但係真係平好多

我返黎喇

原來唔係炒我 係見我咁慘成堆細路要湊 私底下俾咗啲錢我用 人間有愛

世侄好好

真係好好啊
不過其實係意外定計劃生咁多

痴撚線 請埋我啦

一分錢一分貨
佢外籠係Tesla
內籠係恆馳
你坐過就知不了
留返比同胞自己嘆啦

係我哋

頭先去咗買花
你哋屋企有冇

我估一半

上面只少5萬蚊

你試過

一個價錢兩架車享受

我唔貪心 請我食5條友就可以

冇

計劃啦

屋企細到擺唔落

又扮

個意外係你計劃出嚟

意外咪認

幾時

無呀 三萬咋

3萬 thx

係呀
我之前成日要上廠做嘢
坐過內地同事嗰啲國產bb
真的不了
啲design無原廠窩心舒服
比油又慢幾拍

跟党走

你代我去領獎

點可以行得快過黨

可以食埋你個份

如果揸開原廠
你會發忟憎

我揸波算

我要食10個

下午返家休息新年之後先返

你u時
寫thesis應該會爆血管

好開心 雙糧 計埋今個月原本都有雙糧 咁就有六萬蚊

走啦⋯⋯門口係個邊呀

去邊

6萬蚊係我成副身家

咁係咪唔會同你老婆講

屌你 rich

緊係唔講

你畢業做野就會有

會 我嘅即係佢 佢嘅真係佢自己嘅

冇所謂啦兩公婆

係 佢都用係家人身上

好悶好悶

享受下種悶啦

返工好忙

我都想食

一齊去囉

玩個遊戲約定大家聽日去觀塘5guys 跟著各自影個包上黎 咁咪一齊食

一齊囉

仲hugo1991

social sci好char

有無人認得？

我今日個tea

齊柏林

你爭我一餐
又話經濟唔好
頭先2pm海運大廈間間fully booked
walk in起碼等到4pm
揾笨

經濟不知幾好

你都修social sciences?

原來Zeppelin即係齊柏林
我啱啱先知
咁我成日去泰安樓幫襯佢

今晚食咩好？

二千絲去咗邊啊

痴線

齊柏林好食
不過唔知係咪正常
我買親都要等好耐

今晚食風
因為學車

佢呢排好似好忙

等5分鐘左右啦

我哋究竟幾時去

個間黃店

我等親都係10分鐘起跳

聽日

咁都講唔出個名 罰你去買黎食

可能真係需要啲日子

係呀 要啲時間

個包脆到個底裂左 差啲腸都跌埋

擺返你自己個條入去咪得

有得考咩？

我唔會食自己
要俾人食

又唔見你問下我去左邊

個包會唔會太大啊

可以再多啲芝士

無人想知你去咗邊

加啲白漿就啱啱好

基

你去咗邊呀契弟
同絲打潛晒水
掛著架嘛
操住先啦
熟晒到時就唔驚架喇

minor

手快打少咗咋
有冇叫聲uncle ar

好多區都有啦
葵廣
屯門
上水

上次食辣味
要食3個先飽太貴

我送一打比你
你食比大家睇

你都有白漿？

我都睇緊老豆

今晚想食快樂蜂

你major修咩

我九龍西
乜差都無呀

我睇錯
以為白膠漿

好睇

好正豆

白膠漿點食

老豆 咩係白漿

點你啫
你奇人嚟架嘛

唔g

食埋你

今晚食jolibee

好耐無食想食到成口痱支

附近無 想食未食過
得KFC

kfc 啲雞好乾 唔好食

好似得尖沙咀有
未食過

好味?

食完話你知

帶埋我食

今日仲有好消息 妹妹唔駛插住喉呼吸

不過都要用機幫

好似好耐冇見佢

很好
哥哥同你加油

希望快啲出院 依家先30週左右 起碼仲有兩個月

除左相見如絲 仲有無人諗住移民？

咁仆街

但我鍾意

Good job

等哥哥帶佢去睇金魚

好呀 睇咩都得

真的嗎
叻豬呀
希望快啲出埋院

咁衰嘅

我話啲廢佬叔叔好衰

舂巴去英國
678巴喺英國返嚟

我忍唔住揾咗絲打
佢忙緊
忙完會返嚟

+1 請埋啦

阿妹要快高長大，身體強壯

叻女
等我帶你遊車河

日日見到啲新聞 睇住香港變成咁

好多人都會用唔同理由去第二度 但好希望你地要記得香港

胖虎理論

我得喇 我推住架手推車 帶佢環遊世界

你唔係係英國咩？

我永遠都在香港

我諗緊出唔出去讀postgrad，讀完都未必返嚟

一定會！
因為我係香港人！！！
我已經有3個好朋友走咗
我好唔開心
得我喺澳洲

咩無得走 明明你係返黎

我個副駕留左俾豆妹

一定好sweet

佢哋係全家走定一個人走？

你又全家走？

去啦 要唔要金錢上support?

圍爐

出得去
唔好返嚟
雖然我心思思想
但香港真的沒有了

細過唔知幾歲要坐後座 你重考筆試啦

佢哋全家
因為有小朋友
我係一個
我哥哥喺日本做嘢
好多親戚90年已走
分怖英美加

坐姐姐車安全啲

你一定叻仔 升上高層後唔期望你再發聲 但希望唔好為虎作倀 低調就好

我會等佢長大

爸爸媽媽唔一齊？

屌 我以為你係狗鐵高層

原來初見絲覆過我
都冇留意到

明記都幾出名架
好受歡迎下

多謝大家愛錫小豆妹

爸爸喺天堂幾年了
媽媽就係要我去
佢最多幾邊走
不過佢應該去睇啲孫多啲

覆唔覆唔緊要
你返嚟就好
大家掛著你

要裝car seat

一個人係外面要多多小心 唔好俾人呃 有咩需要同我地講 幫到就一定幫

Shit已經不捨得大家

如果我缺席咗路試
有冇得抽快期？
或者有冇他方法？

佢條友真係唔識 不過見佢咁錫小豆妹 我就唔鬧佢啦

因咩事？咁都唔去 知唔知依度好多人想考都無得考

點解咁型缺席嘅?
應該可以抽快期或重新排過

正解

集氣

如果駕駛考試不及格或缺席駕駛考試，最快可在多少天後再申請排期考試?

若考生的甲部筆試或的士筆試成績不及格，最快可於成績公佈後重新申請考試。若考生缺席甲部筆試或的士筆試，最快可於原訂考試日翌日重新申請考試。

若考生的非商用車輛駕駛考試合併試、乙部中期試/強制試、丙部路試或商用車輛駕駛考試成績不及格或缺席上述考試，最快可於上次考試日期後起計的第七個工作天重新申請考試。

有考慮過但係都係唔好英國姐姐獵食行動要暫停

遲下先去 去毒輸呀

邊度嚟㗎

放心
我會好好的
我得閒都會蒲頭的

不要掛住小妹
幾時約我出去食飯

完全無美感

Specialised nurse?

缺席考試要重新排尾期，無快期架

錫佢(豆仔豆妹 )咋
無你份呀

你條友又話危險
又閃出去玩

佢約咗同志青馬大橋野戰

唔入嚟嘅 今日天氣好好

屌考完筆試就唔記得啦

冇申請延期嘅話，就要排尾/正常期冇得排快期

邊到睇到我會錯意？

淨係影相應該ok

係咪想罰抄黃書

你幾點入嚟㗎

我收工可能見到你喎

入佢中路

我見到你你同個男仔一齊呀嘛 唔使再扮啦同志

個男係咪190高

非我坐緊巴士

見工撞咗時間

做咩唔申請延期

見工撞咗時間
我都好想考
真係冇辦法，唯有排尾期

問咗運輸署
申請延期即係要排尾期

唔讀番 nurse lu 搵下其他讀

PT/OT/RD/optom/med lab

聽uncle話 一定要讀醫療科

我提下等你唔會 對號入座

今日凍咗大家記得着衫

幫下我🥺🙈

攬下好嗎

你真係唔知做乜野事

同志做乜望上面我坐下層
真人很基

free hug

不要你的

睇下到時邊科收同有性趣先

一起身有新鮮麵包食 好爽

邊個整

咁靚

係忙

邊度耐
今朝我先上水講早晨

你掛住我姐
其他人當我冇到

有咩忙

我低調冇表現岀黎啫

都有架 掛住方式唔同
想你同我一齊幫佢地認清自己睇唔到果一面

想唔想睇吓自己咩樣

邊一面呀

又到星期五架放工時間啦😍

係咪去曬打牌呀😅

隔離post見到 tsla一換一買新車 30萬有找

大姐你好

我記得你

買外賣呀

唔知係咪作病，覺得今日個人好凍🤔

大陸做

好撚凍

你老婆無煮飯咩？

今日係凍咗 應該唔係病

無呀 通常我煮 但依排我懶

講吓個味道先
首先係韭菜有少少鹹 但係都可以接受
仲要係$26 有10粒很抵屌
每樣味道仲可以隨便揀

食落肚覺得好c伏食嘢先唔講住

隔離post 話有撞車黨哦（即個人主動去撞架車）。D 人係咪痴左線🙈

我諗緊讀dietetics，但係如果出去讀又貴到黐線

抵哦，邊到😋

沙田吖嘛 所以車can必備

所以點解要裝車cam

係第一城。我住果到附近🙈

渣架 我成日整

最中意粟米， 半肥瘦肉，狗菜，馬蹄

收皮啦

無人撞你架錢七啦

點解要叫小妹收皮

屯門

認住條金毛仔

睇你性格 dietitian med lab都係好悶嘅工種

26蚊10粒 咁抵屌

佢邊度識呃
食姐姐就叻

就係錢七唔會撞死佢先撞過來

返沙駕好近呢

是幫襯咗好耐都冇加價抵我成日幫襯佢

但我響鴨駕學😂😂

咩巧C伏啫
Cls

我係契弟你咪粉皮？

Uncle 落車有少少辛苦，架車太高

你夠膽食？

很好味

gay

你條屎忽
2000絲未返嚟
你就周圍搵
返咗嚟又唔睬人

叻啊，契爺帶你遊車河

搵咩

哥哥🥺🥺🙈🙈

佢哋都掛架
不過係都搞搞震

你點知㗎

到我推薦
快樂蜂 兩件雞47 一個胸一個髀
皮脆肉嫩 色澤金黃好juice
配埋磨菇飯同百事
簡直人生一大享受

不過食得多會濟 半年一次啱啱好

你啱 飯來張口啲廢青

見你都無錢俾 廢事整污糟自己件衫

近返工？

係呀。我之前中午食飯時間過去學😂😂

你同佢換次尿片就係你契爺

交換？

屌 你咁近力 一定係個好女孩 做你夫婿真幸福

不了

好很正

估你唔到tim

係唔想請假去學炸😂😂😂

你頭先又問絲打去咗邊
返嚟又唔理人
絲打走咗
我你呀

所以如果你地響沙駕考車時。夾到時間等我同你地開路🤣

咁便宜

我依家先睇到你同我講嘢
很忙師

TKO有呀?

3,4月唔該pls

同求

原來咁多人響沙駕學架？

TW Burger joy
好似好juicy

5月 thanks

會爆炸

趕死期

算吧啦你

係po lam個邊

遲下冇咁忙就上黎一齊幫佢地

精明 做你夫婿一定好幸福

幸福賓周仔

當佢接受自己係基呢個事實

Five guys都好juice 但佢用張死人鋁紙包住 搞到成個包濕晒

搵自己條命黎較飛

但係300,000真係屌打其他牌子電動車

多謝

無人講？二百萬

今日凍左好多呀

喉嚨好C伏

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

很想食

有無人啱？

係咪要溫暖你唔介意嘅咪攬下你

真
牙Gin好很正

架車呀

佢唔理我我都唔理佢咪得
有初見絲就夠

係見唔到

我地一定要狠狠咁幫佢

冇勇氣揸

冇人講咪你講囉
冇人講你講唔得既？

真

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好毒
一眼碌落黎差啲以為係連登啲廣告

睇駕輛梗係睇女
邊有人睇車架
你識唔識架

無視我

依家先講就掃興啦

你咪出聲啦 依度好多人需要

對唔住

今晚打唔打牌

Vivian Avery

打

牙GIN世一

咁我屌死氣喉好過

但係你唔好咁早瞓
今晚玩到幾點都得 聽日放假

今日有triple糧 就唔瞓著

今晚度下波先

攞住份糧再望一望幾個仔
就嘆氣

唔會 覺得好開心 爸爸應承帶佢地去食自助餐

咩意思呀而家
我GIN咁正你都唔識欣賞

我打真牌

唔叫

即點？

冇人會望你㗎

可能冇人留意你呢

去你到打？

你有牌咩

佢老豆

唔通又有話俾你聽咩

你點知的

有冇諗過人哋想唔想睇

記得你之前講過

剩係得同志先會睇

之前抄你牌嗰個？

一定唔會

到時你可以上黎彈啲case俾你爸爸

發到豬頭

發現大量智障

個個都好似我咁咩

有冇人打機啊

我

差兩條友

咁我瞓先

牌 here咁應該差1個?

你咪訓住

成日呢個鐘數訓

搵我？咩事？

打機啊

三缺一 慘過乞

打個飛機先 依家啲絲打唔係到 有無咩野好j?

你去屌下你老婆算啦呢啲嘢係我先要做

我會揾辦法幫佢醫好隻屎眼
絲打記得忙完就返嚟

落堂嗱
今日來回沙田去油塘

咁遠

唔遠
唔想放學

條路線係點？

你你你你咩呀
留唔字絲打
我劈死你劈死你

狗公慘

休養緊呀
你滿腦子扑野

哇
勁 有冇去迴旋處

沙田沿大涌橋線上大埔道
跟九龍塘線落窩大老道
再沿觀塘繞道去油塘

係樓主

遠到呢幾時幾時入去機場兜個圈

幾時考

基本上人生絲已經封頂
車手來

你個個位咁偏

有
可以handle到
多揸唔同路線
真係學咗好多

下次問下先
不過下次想上大帽山

4月初

大帽山影相好靚

應該似
阿sir都話我將來首車幾辣

歡迎跟車

點解要攬炒

好
黎緊放假會好啲

油塘行邊？行左獅子定大老

屯門公路

你死開
而家就劈死你
不過認真
4月我唔可以衰
因為阿sir好用心教我
我要爭氣

呀sir話你好hot

衰咗咁點

係咪真係有得跟

無入隧道
今日掛學牌

羨慕
我到而家手車依然好渣

自殺

第一次？

真
阿sir比的

Hong Kong Hot

因為我膽生毛

大老山勁黑人憎要俾現金
上次補鐘去大老山要拎定四十蚊
勁煩

第二次
11月failed咗
衰小問題

係
無百達口隆

咁一定要成功

我勁肴底
好細膽

我老豆話我手車好過好多人啦
但我依然唔敢去旺區
剩係敢返工放工

叫你爸教你

下次幾時學

你估唔驚呀死人架嘛

渣渣下 覺得煩 大叫

阿Sir今日心情好撚跩

你肯打麻雀未

加油我二月尾考 下下星期學返

打緊囉咪

開心鬥一番

你落車俾佢示範下啦

放膽
無事的

8號

一齊加油

12 12 呀
又開追悼會架啦

笑死我

一二一二

咁樣邊個要賠錢？

凌志衰緊貨Van就難講

召喚153

有無閃卡

似邊個明星？

又搵我做咩

應該19：30

凌治啦
跟車太貼嗱

唔介意可以交俾我

send我張相比佢

佢先係白卡holder

你啲朋友

咁夜
可能唔得了

id?

同佢講死心吧啦

我幫你搞典佢啦

你當真先好

你想死期到咪爆囉

我都Fail等考

咁咪係囉我唔會出賣朋友

預咗
深歸男孩子

佢約咗佢啲男性伴侶

排咗快期未?

一齊圍爐

仲咩啫
睇完佢會知難而退架嗱

你竟然唔信我

你係屬於低智定智障

你直接同人講
婚就結啦
咁都要幫手
再癲就扑9her

再癲就比我大力抽插佢

對新朋友仔友善啲啦

一陣佢又嚇親人

陣間又嚇走人

咁你快
益你嗱

不了驚發惡夢

沒有興趣

肥哂等考

係咪都話send我張相過去夠照呀

希望快d開考抽得快期 學牌就黎過期

但你一take

鹹魚白菜各有喜好可能巴打啱

我太細個唔啱

我們的訴求是開考

但頭先又拍心口幫六巴

有啲嘢唔係咩都可以幫

冇義氣

夜晚鐘意留係屋企

邊個開新post?

678開？

我開？